請各位黃衛兵停止批鬥

從一開始我地上街叫口號就係手足，變到今日你三餐唔食黃店，每日做唔足任務就唔係黃，仲經常講「XXX都冇，黃極都有限啦」
呢種鬥黃，批鬥唔夠黃的風氣會將門檻一直提高，排斥自己人。

今日的連登同大陸小粉紅一樣，我認為咁係另類加速主義，加速大眾對黃的厭惡

批鬥黃的人唔夠黃，只會減少自己人
與其將黃的人變得更黃，不如將藍的變黃
請大家停止批鬥

黃包容，藍消滅
不割蓆不批鬥

兒登仔理撚得你
老母係藍自動當埋你係藍
最鍾意玩批鬥

請多啲宣傳呢句:
批鬥手足者皆偽黃

叫人黃衛兵你都唔好得去邊

老鳳認同一半
淺藍就用事實嘗試令佢變黃
深藍就消滅

推啊！！！

人地扮黃搞分化有糧出，點收手

吸多人好過，鬥黃有咩用